叫人散水果啲，夠膽就落去現場叫人散水

送埋大聲公俾你又點話

現場嘅人想走自然會走架啦

唔走嘅已經用對腳投左票

又整定圖又投票又剩，係咁干涉民意叫人散水

過主啦

推

大量分化post出現
大家理智d諗

真

大家自己諗就可以

唔洗叫人做啲乜